\begin{frame}%[fragile]
  \frametitle{Tomographie par émission de positons}
  \begin{columns}
      \begin{column}{0.6\textwidth}
          \onslide<1->{
          \textcolor{UBCblue}{La TEP \textit{classique}} : Méthode d'\textbf{imagerie fonctionnelle};
          \begin{itemize}
            \item Injection d'un radiotraceur + isotope:
            \begin{description}
                \item[$\quad$ Désintégration $\boldsymbol{\beta^{+}}$:]$\ms$\\ $p^{*}\rightarrow n+\begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup+\nu+E$;
                \item[$\quad$ Annihilation du positon $\begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup$ :]$\ms$\\
                émission de 2$\gamma $ en \textbf{coïncidence}.
            \end{description}
            \vspace*{0.5cm}
            \onslide<2->{
                \item Caméra TEP : Assemblage de \textbf{cristaux scintillateurs}
                \begin{description}
                    \item[$\quad$ Un couple de cristaux] \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Ligne de réponse (LOR);
                    \item[$\quad$ Pour chaque LOR] \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Comptage des coïncidences;
                \end{description}
                \textcolor{UBCblue}{$\quad\Rightarrow$} Incertitude sur la position : \textbf{uniforme} sur la LOR. % interactions Compton et photoélectrique.
            }
          \end{itemize}
          \vspace*{0.5cm}
          }
          \onslide<3>{
          \textcolor{UBCblue}{La TEP à \textit{temps de vol} (TOF)} : Affiner localisation de l'émission;
          \begin{itemize}
              \item Mesure de \textbf{différence du temps d'arrivée} $\Delta t$;
              \item \textbf{Distance} / au centre de la LOR : $v = \frac{c \Delta t}{2} $;
              \item Incertitude sur la position $\Rightarrow$ $\mathcal{N}(v,\sigma^{2})$.
          \end{itemize}
          }
      \end{column}
      \begin{column}{0.4\textwidth}  %%<--- here
          \only<1>{
              \begin{figure}[H]
                \begin{center}
                  \includegraphics[width=1.1\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/ANI_ACQUIS}
                  \caption{Annihilation $\boldsymbol{\beta^{+}}$ - \cite{cherry2012physics}}
                \end{center}
              \end{figure}
          }
          \only<2> {
              \begin{figure}[H]
                \begin{center}
                  \includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/CAMERA_RING}
                  \caption{Caméra TEP - \cite{cherry2012physics}}
                \end{center}
              \end{figure}
          }
          \only<3> {
              \begin{figure}[H]
                \begin{center}
                  \includegraphics[width=1\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/TOF_MODIF}
                  \caption{TEP à temps de vol - \cite{cherry2012physics}}
                \end{center}
              \end{figure}
          }
      \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}
